smartone 網上續約危唔危險?

落門市都覺得煩想按個制算
有咩風險?

同落門市有咩分別

轉香港寬頻Smartone network d plan 平靚正，online 自己搞掂唔使煩

用呢條link 登記hkbn 有$100 回贈